罷工唔行出嚟比人睇，罷嚟托撚阿

匿喺屋企嗰D叫 射波/放假/休息 又或者係肺炎時期 你公司皇恩浩蕩比你Home office

Good morning sir! 知你要謹守狗崗好慘

你點托的

是旦你，一言不合就屈人做狗。出旺角睇下，好撚多手足6點開始就喺度食緊風